htc 今次可唔可以help this company?

Htc u11
而家既spec 係835+6g+128gb
其他相機，音效當佢用番u ultra 咁上下
聽講月尾台灣出會係20000蚊台幣
如果香港又係差唔多時間出+5000頭
可否一戰?

20000台幣用屎忽諗都知冇乜可能

台灣賣平過香港唔出奇

其實宜家啲機出到咁有咩謂？硬推硬件又冇晒個人特色，個UI又...唉
最靚仔都係Desire S年代
利：desire s , sensation XL, One X, m7 , iPhone 6

冇3.5插已經on9

Help 左幾年都好似條死魚咁就算數啦

M8打後都係垃圾，心灰意冷轉9左會啦

7最好，我有同事重用緊

我部m9+ 倒水電真係屌唔住
等u11出就換，如果真係好既話

冇啲咁嘅事

細電，無3.5，你買埋我嗰份

6998

如果佢敢6998既話，真係可以help this company to go to hell

直接可以摺埋手機業務

用緊十仔都唔會再買返HTC
當其他Android 廠都

android 是原罪
完

出咁多部旗艦

依定啲電話黎黎去去都係個幾味
唔係換粒u整大個moon同粒電 就冇乜分別
完全冇獨特性可言 根本唔值

m7用咗三年 都算係咁

m8我都用咗兩年幾 htc10我覺得幾吸引但m8仲未打柴

u11傳聞機身兩邊有得操控部機 應該係第一部
不過出到嚟好唔好用會唔會瘋狂誤觸就到時先知值唔值得help

九成係流
真嘅就不得了了，不過我都係唔會買
htc用埋啲二三手科技都夠膽賣五六千蚊，俾佢有咁大個獨家創新功能仲唔賣起碼7000中8000頭

五月中就開估

128gb既我估5998...
過兩個月跌到5000

好心佢就咪撚分地區啦，上年想買部HTC10，見又紅色又64GB想狗衝，點撚知香港版無